張柏芝公開撐警，畀連登網民一句ko

從 Edison 的制服照片已知她是貞忠撐警的

yes sir

k

你點影的

Good morning sir

sir!

Sir件制服係咪你的

Yes sir

你點知的

sir又post嘢

呀蛇今日唔洗呃ot？咁得閒係咁出po

Good morning sir!

Sirrrrr

多毛水砲車

收到 SIR

Thank you sir

yes sir!

Morning Sir

Morning Sir!

阿sir有冇考慮開個po統計下你有幾多follower

Fuck you sir

Morning sir.
Fuck u sir.
Goodbye sir.

鳩硬sir真人當咩位 等我下次抗爭同你行個禮

屌你老母 sir

Good morning sir
BYW多毛水炮車

BTW

你
點
影
的

Good morning Sir!

撐唔撐埋記者

哈哈 抽死呢隻臭雞

又想映番D鮑魚相引下大陸FANS，老唔老D呀？

拉
唔想見到隻臭雞

G暴製亂

我見大陸網民都笑9佢啦個個都拎edison出黎講

唔知佢個仔識用fb未，尋晚求其碌一碌都睇到幾次堆相

係

Sir 今日篤左灰未

想重溫柏g 圖集，邊到有

真係面係人地比

甘句

果然係🐔一隻

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

Real?

Yes sir!Good morning sir!

對佢嘅印象我淨係記得佢個紋身

柏芝係天使

真正既藍衣天使
幫啊sir打個丁先啦

Hi 鳩sir

呢個真

real or fake?

tg谷大把，周圍到係

PG最鍾意畀警棍朴

yes daddy

sir

sir 有無鮑魚圖

Good morning sir

今日食咗幾多tg呀？

Good day sir

追擊師

笑死我

唔明

唔係講笑，不過塊嘢真係幾核突

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Sir 有無食過柏G?

Eidson係無間道入面係黑警黎

居然重未翻大灣區

Edc屌得好，走得太前

係都要人拎返出黎講

好耐冇睇相

sir 呢排ot 搵左幾多？

陳冠希喺08年已經話咗俾大家知張栢芝係撐警的

SIR見到張栢芝3個子已係咪鳩硬咗

好受歡迎

Moning Sir!

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

Google :
張柏芝 nude

3個字係咪已經鳩硬咗

未屌西前已經覺得佢多毛
屌過西之後發現佢真係撚好多毛

個閪又多毛又亂

希哥提哂水

Yes madam !👮‍♂️

鳩蛇

鳩蛇 你有冇叫過你條女扮囚犯 然後你著住制服扮姦佢呀

Good afternoon, 鳩蛇

又係阿蛇你呀

係鳩狗條女定sp

好想屌佢

佢想閃卡再現？

你點影的 Sir

唔好推

邊個黎架？

真·天使

Venus
鳩蛇條囡

沒有黑警，只有黑影

個口好大

成個拳頭都塞得入

其實應該仲有好多相未公開 當時話得d大粒野有得睇

呢張正

原本都無留意乜水出post
見到呢D留言就知鳩蛇又出動

佢IG一直都set左唔比留言
但佢個mk品牌IG可以留言

［區選］藍絲散水運動，正式開始

嘩 使唔使咁搏呀
唔通佢就係天使？

good afternoon sir! 你屋企隻雞比公安中出啦
不推文

阿sir畀連登網民一句ko

問冠希

Morning sir！！！

牙蛇你點知的

morning sir

Good morning sir
死返去呃ot啦

老了
竟然有人唔知呢件事

係囉

Sir 你點娶的

你點知的？

我哋仲未贏，可唔可以推更重要既嘅post
唔係反對大家討論有娛樂性嘅post，但請用不推文回覆，keep住熱門係行動、即時、發策略post

我發左個post有關反二噁英遊行，如果大家認同，希望可以幫手推

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

如果唔同意，都可以幫手推其他更重要嘅post

真定假，冇p牌都唔識鳩sir的過去

請善用不推文回覆

係果位巴打無整理好順序

Yes Sir !

Sorry Sir

身有屎. 個底花晒..